<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>csuardev blog</title>
    <link>http://localhost:1313/es/</link>
    <description>Recent content on csuardev blog</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-ES</language>
    <managingEditor>csuardev@gmail.com (csuardev)</managingEditor>
    <webMaster>csuardev@gmail.com (csuardev)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jan 2025 10:11:13 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Crear un blog personal para desarrolladores con Hugo y Github Pages</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/hugo-github-pages/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 10:11:13 +0100</pubDate><author>csuardev@gmail.com (csuardev)</author>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/hugo-github-pages/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Para generar nuestra pagina personal y alojarla en github pages lo primero que haremos es generar el proyecto en github ( si queremos que sea nuestro perfil tiene que ser nombreUsuario.github.io el nombre del repositorio)&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Lo siguiente si no lo tenemos previamente configurado sera configurar nuestra clave ssh en github para poder hacer los push de nuestros cambios en los proyectos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;generar-y-configurar-la-clave-ssh&#34;&gt;Generar y configurar la clave ssh&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;generar una clave ssh para github:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre mi</title>
      <link>http://localhost:1313/es/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><author>csuardev@gmail.com (csuardev)</author>
      <guid>http://localhost:1313/es/page/about/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;quien-soy&#34;&gt;Quien soy&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Soy Csuardev , llevo trabajando como desarrollador de software desde hace mas de 5 años. He trabajado principalmente como desarrollador backend aunque tambien he tenido que hacer cosas de front relacionadas principalmente con pantallas internas de mantenimiento (eso explica mi mal gusto para el diseño).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;A lo largo de este tiempo mi stack tecnologico a nivel profesional ha sido java ( en versiones que han ido desde la 1.5 hasta la 17 ) con Spring como framework. A nivel de bases de datos he trabajado principalmente con oracle como relacional y MongoDB como no relacional, aunque tambien he trabajado con otras como PostgreSQL o DynamoDB.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
